男子新清水灣道天橋墮橋亡

一部客貨車駛至新清水灣道行人天橋下時，司機見有人倒卧馬路上，立即急停。(溫文學攝)

曾多次發生墮橋事件的新清水灣道天橋再添亡魂，晚上7時許，一名老翁在新清水灣道行人天橋攀過鐵欄，一躍而下，直墮50米下的行車線，當場重創昏迷，剛巧一部客貨車駛至，司機見有人倒卧馬路上，立即急停，並報警求助。老翁事後由救護車送院搶救，惜證實不治。警方正調查其墮橋原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288